[A/I] Fate Grand Order 🇯🇵 [415] 錯的是紫眼村姑

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美(歐盟會長、法老王)

0課20五*以上
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.某教主(已故)
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.[black]衛宮士郎[/black]

7.神父

英靈靚相介紹:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右
刷到有3-4個五星 就可以選擇開局

-催post專用環保post-

痴線nobu又搶到

Lm

ching你不如學老井#900就開定

笑4

而家fgo白貞都走唔甩啦

咁唔啱規矩

Nonono

無咩肥升角

誤會左 佢知齊格係搞屎棍所以先問佢係咪又搞獲勁
詳情就好似中學生搵老母 老母就會問你係咪要錢一樣

迷X唔夠力水

今晚絆十左白貞佢先

任打架喎

想問下有冇巴打會用其他人隻打手刷

想問下有冇巴打會用其他人隻手刷

今日皇馬100%

留名

有

我

但午餐肉同孔要用自己嘅

ys my master

今日可以刷勁耐 天日再打

得打手咪用sup
得sup咪用打手

午餐肉 孔明 台主 刷乜都一樣

黑杯小黑仲慢過BX

唔知張小莫禮裝掛咩好

點解用黑杯

其實台主係邊個沙煩

nobu

想打多D傷
諗返好似醉貞勁D

有活動裝做乜唔用

會用frd list騎金同狂金 貪佢50％charge
得孔明無其他尿袋無計

全fgo 皇馬？

我用泳奶光同孔 勝在少cost可以攝多隻5星係後排

求好友數名 有武藏 金閃 或強力劍職弓職佳

ID 927 942 331

寶一巴 雙孔打得50萬

自從掛左金時小莫裝
友情火箭咁

我有強力弓職牙爆
劍職我有黑呆

盲jor

寶1金閃 雙孔都秒唔到啦何況寶1巴

咁高要求跟唔到

貼地用小黑

差啲唔記得咗套嘢

冇自差係原罪

fd搵隻狐難過登天 我自己又冇狐

雙孔搭多隻梅囉 應該寶具+COMBO可以1TURN 唔得咪2回合一張紅卡尾刀

但我有

使鬼咩
用C閃

我想要多d金時小莫裝fd呀
唔洗轉人

小黑難民 而家都係用孔梅fd金時 不過會小左個禮裝位升絆

最月最期待大作

r姐 而家去睇先

Lv96+金狗寶5巴
雙孔打得65萬

唔需要嘅，如果用藍廚衫(利申未試過

我唔用新衫，直頭唔洗尾刀

雙孔用嚟加NP咋
點會同到魔放比

你係咪用 係
我即上埋兩招30掛all位
但乜裝

好想渣波波

又訓左2粒鐘

雙孔 加 金時
咪又係一turn
NBBEx 過七十萬
極地裝lv3咋

唔係一下秒咁討論嚟做乜

宜家打乜都係呢隊

甘堡轉盤解水

降

茅計，天地人被剋加10%浮動係會差咁d

嘩，盲撚左

一日都打左過百場啦
1turn完咪是旦啦

全部bo5

點解唔借梅

失敗卿又改名

咩角色黎，係咪又係做唔到女主既配角黎

5bo大佬用腳玩都夠win

張list有乜用乜
Refresh浪費時間

我老婆
世界第一

小朋友幹大姐姐

唔係真愛我都廢事改

莫子rip

Mo san已死
Jack子接上

牙莫打得198次

塵

Jack is back

慘

你講，你有幾多個真愛

懷念莫B

要刷塵了，用到得返五粒

029385277
求突event裝金時

有塵

準備收手
又要繼續
太缺了

終於可以休息陣 等牙 毛 黑爪 心臟

鍾意可以有好多個
真愛就呢個

阿福一d都唔好打
或者試一場機龍娘
都係番去打道歉哥算

同你一樣

你咪又係

雷姆明明係好女仔黎,點解要big害佢牙

galgame女主嚟

on9 我公認真男主

錯啦，芽亞里係真男主

ching sick ball

青梅竹馬
唔係女1
但又勁過女咁樣囉

好撚離地

清識貨
本身諗住打左天降線先
點個共通爆單野出嚟攪到我即刻重開轉線

我有睇你外傳架

望住啲銅料真係屌出聲

非處不了

套野一係就放你最尾
一係就只打你同女1

臭雞
桐生真係慘，養咁多年便宜女仲要咁不孝

由一開始已經係攻略完成既GAL驚

屌哂你地老母

入佢線之後同天降個後獨白好正

巴打識貨

就咁睇共同好難想象到最未男主會同其他人一齊
好有罪惡感

RO手遊笑死

廢GAME

雷姆 好女仔嚟

冇玩好耐，隻驚做咩

可惜個作者搞到佢咁，唉
好想長髮雷姆if動畫化

已經冇玩兩個月 , 營運太差 , 最近仲劈價

gm係自己公會召王比自己友刷
唔夠打就幫手清

今次jack又出乜

ON9

屌直接比獎勵啦

不如每人派張王卡丫 ON99

除左呢d之外 不嬲呢d垃圾手遊 全game最勁個10條友 至少有一半係間公司自己友黎
日本營運既會好d

好撚回憶 , 連私服既野都做埋

屌你個仆街女

除左渠蓋同鏈，邊樣都要刷到仆得

JACK出塵 , 刷到完場

鏈都唔夠

塵
要爆石狂刷了

黑人問號

金時chur咁多支煙

改完模組 佢開技好似慢左

係好撚慢
夠我開兩下其他技

完AP合作活動就肺癌

贊美神父隻閃

又要洗錢

d塵咁難跌既

我都覺

唔撚刷

刷雙晶好過

黒獣脂仲易出 cls

邊個跌孖晶話

牙福

thx

塵d跌率真係

30鋪23粒塵

Jack子關

寶1都夠秒

打孖跌開

升耐寒短裙 寶1會秒唔到

後面兩隻 花式曬寶5

兇骨關幾時開

塵跌率幾閪

未係掛 我好缺喎仲諗住狂刷

真...掉率同黑脂差不多

WHYYYYYYYYYYYYYYYYYYY

p都p得好啲啦大佬

又未至於好差
一至兩果一張囉

仲差個童貞

牙福啊

阿福rip

屌未刷夠

有冇阿福屌貞德既本子

金時個傷害真係好飄忽

45-55

微笑boy

66-78

粗略估計都打左幾億返嚟 但係個ac長期都仲係得十幾萬

我一定要有一隻紅卡先穩 唔換莎翁開紅放既話

夠做
有骨再刷
仲攰過返工

升完狐 再升埋丁德
好滿足

d塵小家到，屌你老母

72 above

唔開衫技

我開齊野都係55-67左近

我開齊衫 再換隻南丁出黎buff 72 above
多數金時有b卡就 唔開衫技
無b卡就被迫開

我換莎翁出黎都秒到 但一換人就肯定慢 同埋冇得升新衫

小黑啦

金時組到brave就係咪都送佢一程
Ex個下接近/over20萬啦

我換人衫都未爆lv

我打緊jack子嘛

我好早爆左,因為刷肥係咁用

用stella洗乜換人

個陣冇升到stella

得cd裝 騎士 元祖升滿
但升滿又唔再用
好鬼諷刺

都唔係架 我換人衫都成日用 要用就要用架啦 可以唔用既情況先考慮升新衫

點解會係CD，刷野完全無用架喎...

換人衫打高難度最勁

有時候刷周回 你係唔夠高寶 你係差咁個buff要搵多個人加 你都係唯有用換人 冇辦法

呢度d人太離地，有得1turn仲要嫌換人耐

用明狐 non stop開技 無空𥦬期咪靠佢
打高難度好好用

咁開技動畫好長啊嘛

Buff到手軟

咁真係耐啊嘛

跑狗?

跑狗 ？

呢到個個離地開 討論乜鬼換唔換人

屌你最後衝刺jack子跑狗

薯仔ser

食撚完果黎跑狗

陰公豬

肯娘有咩出話

屌我要刷塵啊

小孩王國夠鐘訓教

成撚日跌棋

順返？

jack子last

完

岩岩刷完啲塵又用哂

21/36

我要使出果列奴親傳既絕對貓科時間

小莫最緊要係露個肚仔出黎啊
失敗

牙禮又吹奏死左一套國家隊...
連PPTP都過唔到

唔怪得個名咁熟口面 我都有玩過依隻

ohiyo

金果又到左強迫症條線，要開始啪彩果

條線係幾多

event前期百5

保科有希世界第一

莓啊

我吹奏南極既時候你唔講

屌我仲未得閒開南極

啱啱睇咗

正牙 爆射

睇緊

等廳朝刷哲學家

阿榮正正子

今日刷到1點都未打完

好似改低左QP跌率 少左好多錢 明明兩張文西裝用緊

明明之前下下3舊qp
依家少緊1舊

係 好多時都係2舊 仲試過1舊 係間唔中一兩次好彩先試過4舊錢

一泄見字 火速回應

唔係一泄

光頭佬洗唔洗咁撚歐

日日送10連 艾媽真係業界良心🤤

真馬 求你赢

單買左甘堡爾 求你頂到完

頂住

場波好好睇

賤種蝗

原來枯れた戦場有釘跌
遲啲試下個掉落率先

又係6點有料打
一起身又冇哂

宜家較定鬧鐘咪得囉

all in囉

好撚刺激 2:2

你地睇波就話姐
我失眠

啪藥啦

收工睇波再返工

開波未呀大家

又要輪呀塔大米

無金時fd子輪唔到阿塔

好想訓 但係又到呀塔..

唔係唔刷下話

我都冇金時用返自己老婆奶光輪死佢

笑咩呀笑

金時招死人技好慢啊 食煙食快d啦屌

未改模組快好多

打夠錢就算 個掉跌率真係麻麻地

你要幾多

個人認為個跌率同彩虹差唔多

諗住刷到3億就停

而家打左5億幾 已經夠數

甘堡爾生性
賤種皇

好撚彩重注左甘堡爾姐

+1 3億夠好用

啱啱我先打到5億

6億先啱

山度士盤

點解你哋咁撚多果

彩果

岩

雞毛掉率鳩到

希望一陣新關有彈殼刷

老師又死啦

A夢

子彈同冰除非係擊退戰跌
唔係既話我覺得2.1FQ 仲好刷

打到400萬分先換晒d野

夠錢之後淨計料是咪FQ抵啲？

連埋石 ？

幾時棋可以賣QP...

不如問QP上限幾時開多個位

係

一陣就會出黎架啦
AP線入面冬木聖杯唯一嘅異物

跌落率真係好

其實今次活動就係ap版解體戰爭
齊格進入裡則到白貞搵佢呢段時間發生嘅後日談

得返100彩果 等有心臟 骨 或者鎖鏈關先再刷

撳個掣多167

毛嘅掉落率真係好低下

不了 岩岩個月抽雷帝皇女同jack子洗左好多錢 仲要未cut單 節制啲好

D鐵一車車 45場得9條毛

Btw上次更新加左有得返回真係好正 之前成日開漏技要重on 而家開漏技都唔驚

重有今次個版圖係紅黑第一次全面交烽個戰場
即係大公個最後一戰

終於將大婆310技左了

呢個活動好似好簡單咁, 會唔會有下半

有CCC感覺
勇者王 前半BOSS

ap無野出pool2架啦喎
劍福/劍斯巴達又要留一隻比後年復刻果陣加落pool

會唔會有關跌貝殻

大公（寶具版）

不過簡單都正常
Ccc個陣要完第一部
Ap唔駛

果2隻是鳩up定係真有伏筆

好多爛鐵

35場先得10條毛

準備好了

劍福同齊格一樣，早期解包已經存在
後者之前有設定提過斯巴達克斯有劍職適性

呀塔都係過唔到11點架啦

呀塔

死曬了

70場14條

斯巴達應該好似大公咁 最多係做敵人果陣幫佢轉走狂職變劍職

痴線一起身咩都冇得打

等多十幾分鐘就有

5分鐘

3

條撚準備

大公來了

釘 不了 休息一日

有QP但冇五星升
刷都唔想刷

釘王大公

膽石 釘

繼續刷塵

今次有成5個stage可能晏啲有小太陽同女帝？

呢個活動
D從者都冇fap記憶？

上網搵左好耐攻略, 翻黎求救

狂職蘭斯技3個開放條件, 周圍都只係寫最終再臨, 就可以去gate個強化關卡到搵佢個關黎開技

但我已經再臨4絆5, 佢亦有對話框顥示開放左強化關, 但點搵都搵唔到佢個強化關係邊

請問大佬們係咪仲有其他隱藏條件呀

會員皆城総士 我屌你老母

d塵幾好跌

釘 今次你仲唔死？

無哂彩果,陣間落街課返Pack先

cap張圖睇睇

你想要能力值張圖定強化關個張

貝迪斬大公好爽

台服？

可唔可以比翻小小尊重我

北歐神話用魔劍燒世界樹
5月6 LAST日擊退戰
黑陣營PICK白貞

Next round有女帝小太陽

GD同齊格傾野，提到嘅全部都係東出章節嘅沙煩
清G，月神，黑鬍子
然後有段藏

強化關

有渠蓋/骨未呀

缺到仆街

心臟呢

我老婆就出

台版illya活動raid

定暴

就俾人輪

塵掉率高左?

我老婆好受歡迎

有咩

共享waifu

真係唔信d jack子死得咁慢

feel到同第一輪差唔多
幾場都有兩塵

extella d野開始回流返去
top servant呢個濕鳩字

呢家有手有腳都係top servant

今節故事做乜咁長
打完模擬戰仲有故事睇

免費wife任上

我宣布 小黑係最強四星 不服來辯

大家都是電子妓女

我想問下點樣突滿？ 要禁邊度

食自己

thanks

不過幾千萬人次嘅業績，都前無古人，後無來者

係, 我係狗版
但我查過應該已經開放左3技先係
應該同日版一樣開放條件嫁

FGO信用卡實物幾靚

前面咪出咗幾個女角囉
前無古人

呢套H漫好好睇
換妻 搵人幫自己條女配種比人屌
果種爭扎 果種欲拒還迎
簡直一流
後續仲有屌埋人地條女

熊貓圖

我個人好有愛 唔會比熊貓link人

台服係一早更新定,但未開比人打,應該同日版一樣都係一周年先開

唔J住 , 要刷大公

射射

返工冇時間刷

e變態黃底好無安全感

改個字咪黑底囉

一路落標計數一路打

打左咁耐仲有百幾萬隻jack子

diu 無留意係槍大公黎

大公跟番本身架

突然諗到，召到齊格係未姐係可以齊格目前犯

大公有釘
隻凜終於有機101010

你係咪唔記得齊格唔係主動嗰個

大公係咪出公仔

大公送棺材釘送得好爽手

大公有釘阿

咁貞德目前犯好唔好

出一條條果隻

要齊格睇阿福屌貞德會點

貞德比我屌

點解唔試下換轉角度 GUDA男屌齊格呢

GUDA齊格阿福三文治

呢個post好多死gay佬

神父正仆街

我帶咗小黑入去

D人為左女帝係咁推莎翁...

想睇

未姐係貞德目前犯囉

而家網上面講最多其實係英靈版齊格配黑貞 技又加成，一章又騎過法夫納
咁其實算係3P定點

正常

齊格行撚開D啦屌你老母

行撚開
唔好再

齊格垃閪圾黎

龍之魔女

D月豬有無咁多果...

我都無啦

彩果,一pack夠打幾日

一場40體先個幾蚊

聽落都心痛 斬逸斬就幾蚊

大猩猩d野到底有幾難食
莫B唔好亂講野⋯

高文炒出黎個d應該係真狗飯

屠大公未夠50萬部機熱到要抖

而家英國D野食都好似屎咁 成千年前不敢想象

幾時先加BOX位 想留多啲野都唔得

禮裝長期得10個位😓

屌

突破左1000萬coins了

鎖鏈

心 鎖鏈

天草 你老婆很正喔

鏈

女帝

女帝 比人

屌，冇電

心臟

不過心臟掉率閪到

係咪我睇錯 女帝完全冇人打

大型輪心活動上線了

啱啱打完一場就少咗萬幾回

唔知小太陽會唔會係骨

女帝無double summon打消術職剋制又落心臟,即係想佢比人輪大米姐

小太陽骨

正

骨

骨同血淚石

歡迎大家上我老婆

刷爆

淚石

天草愛世人,甚至將女帝送給世人輪大米

又想要骨又想要鏈 可唔可以一場出2隻

但係如果骨掉率閪嘅話刷返qp好過 淚石唔太缺 女帝兩樣都差好多 上返女帝算

淨返phase5嘅腳踭同K窿
到底邊4種會當選

5埸先跌

喂屌想我刷邊樣呀仆街

所以骨刷返fq算 唔算抵

子彈 冰

骨多喎
兩舖都跌兩粒

agger

英雄証

想打下勾玉

人得一個
料要好多

無孔明金時
槍職都唔知點秒

冇孔就唔好諗1t啦

都唔知刷樁定係鏈同心好

仲有人冇孔...

勾玉又係勁缺 隻凜b我反而唔缺釘缺勾玉先30到

西遊個期單pick都唔課

UP左2次都唔抽

用人地隻金時 梅 瑪修 np衫之類+夠50都得

都難1T
隻撚隻都地屬，金時個傷要乘0.9
用np衫都幾難夠力

貝囝 朋友叉電 一隻紅放 加np衫

11場1個心臟...

抽番隻寶5貝迪番黎就大大力
仲要唔洗換人

我去飲下野姐 隻女帝已經冇左廿幾萬

跌率好閪

鎖 骨 釘
我都要

小薯隻貝迪唔開衫技秒唔到

你老婆真棒！

未升技夠唔夠做 我唔夠塵升佢

刷骨定鏈好

打小太陽 金時寶一59起

天草 你老婆很捧很吸引

人打天，我個浮動係8x-9x

鏈啦

我自己要鏈,骨可以3B卡狂職扑XG,鏈要開技刷

輕鬆

最少75萬

釘好好跌

原來大公有釘 rip

招1技升唔升無大影響
夠力可以升極地衫
唔係換番紅放衫都實夠力

金方飛

吓，一開就已經講啦

冇追po岩岩先知

寶一C媽C姐唔夠力添
咁都係刷左釘先

大公d釘都幾好出 平均一場都有一粒

抽唔中囉sorry

三個都好似幾好 邊個最抵刷

大公就死 打佢先

神性

笑4人咩

劍蘭穩2turn 頂住先

大公

寶2UP金時 禮裝
梅毒
拉二
NP衫
寶+1紅 無紅用衫洗
洗唔中就白手打1R

寶5就多數秒

廢J係咁打

我無要用釘的人所以放棄大公算 又無殺敵數報酬

見到小太陽有骨已經狗衝

劍蘭穩1turn喎

骨好刷

骨好刷咁大公D釘叫咩

多謝銀時巴同台主隻金時

釘跌好少咋我，我地係咪唔同頻道

好刷咩

佛心公司

呢個活動跌埋肥就完美..

咁狂職+男性的大公又真係好打d SM女王一個戰車完場

非洲人想知有邊隻要食海量釘?

金時改咗模組之後個開技動作好撚慢，好炆

千奇唔好，到時會卡錢卡倉

電子妓女

邊個話女帝有心臟，5場一粒都冇

巨人105!

原來有得逆向搵

唔打咪得

哩個好方便

タラスク →ガメ●。マルタに苦労してる。
京極(頼光の馬) →ラムレイ(メス)や頼光に興奮するド変態
白竜(三蔵の馬) →京極のツッコミ役。(逸話では竜神で美女に変幻も可能)
ラムレイ(アルトリアの馬) →メス馬。クールビューティ。京極に苛ついてる
ドゥンスタリオン(アルトリアの馬) →英国紳士
グリンガレット(ガウェインの馬) →主の名前を正確には覚えていない(ゴリラ、ガラティーン卿)
クサントス(アキレウスの馬) →ゲーマー

打多5場

點解你地講到咁難跌
場場都起碼一粒喎

1.5.4啲人
之前30 rinb 嗰200幾粒釘

新料預左之後會易出啦

大公，開服陪我到依家，今次活動終於絆10

無咁多五星級英無煩惱

冰花嗰四十幾%drop rate我完全feel唔到喎
六條體都唔知有冇2粒
得釘同骨算係比較好刷

原來仲差藤乃180釘

會唔會到最後都無彈殼刷
其他銅料唔缺, 只係差彈殼

連續3場兩條骨

凜都升完,其他又唔中

認真,我覺得子彈同冰都唔會有份

冇凜B,得示巴同師姐要用

槍職咁簡單用莫孔梅/武藏雙孔求撚其秒啦
換人衫都唔洗

我想要冰

警已報

唔見心臟

罰你連續賭輸3次

呢D太新,唔似會比你咁易刷

AGGER，有莫子真好

我都係用莫刷

亂講野

出嚟隻抽

打天草

我刷都廢事刷 入場都係為左試下隊解悶

我幫你地約 聽日旺角警署門口

牙莫真係屈g

+1

牙莫根本係活動神角

反觀棉被

等我地icon可以自差50我就出嚟bin你c

強化左再討論

你有冇見過fgo post有人吹奏棉被
果d所謂有愛人士 一句讚美icon既說話都唔敢講
你就知真係撐唔落啦

屌你老母

結果孔梅寶5小貝就得了

即係尋日張剪影圖係佢2個啦

右邊狐耳 似係啦

宜家睇返好明顯啦
左邊呆毛，右邊狐耳+蝴蝶結

等出膠 終於有隻wada畫既賽車女

小貝好撚勁
大大力秒左大公 又有自叉

自叉30可以用到梅

已相見並和平散去?

刷到唔記得買馬

無聊用蘭斯砍左場
頭2turn 無牌
第三turn 啪啪啪啪 完

今次活動有冇掉落圖

見到D 蘋果就黎below 100 有D心驚

轉食彩果

free quest

d技升下升下 發現另一個問題...
無技石喇!!!!!

我得番48粒術技石

劍石長期個位數

大公好似加緊速

本來想埋下3星活動裝
十符出左老師同孔明

45場得6粒心

盲左

橙

本來想埋下3星活動裝
十符出左十膠

小貝得寶2唔可以一下寶具秒
要連多張卡

Yes,又扑多個

入得呢個post個個都有韋伯

140場 29膽石 100釘

大家都知釘大易跌

最近2次單pick都都抽唔中

利申:失明2年，3藏活動pick up先中

就黎睇唔到野

d心難跌到

78場76釘,膽石好似出得幾粒

岩先諗住944藤乃就算
見你地咁努力打釘 咪去睇睇有咩人要釘
dllm 凜B個死女原來要72釘一技

請善用完全封鎖功能

30完凜b已經再無動力打釘

仲有示巴同C姐要升

去1.5.4打釘啦
同x-g跌骨個rate差唔多
一日可以刷到二百粒

象徵式444

日日係果邊清體

C姐可能有用

不夜術雙孔秒唔秒到女帝

好似要1005

師姐雙梅?

要高寶

寶5呀

大公16萬
Are You Ready?

yes

話是話今次黑幕唔計天草同達尼克暫時有咩人選

番去刷多陣先

齊格la

無啦
AP杯得同大公一齊入聖杯嘅達尼克靈魂係異物
當然, 其他非AP外部勢力就點都無得估

2萬

阿維A夢黎啦!

快到呢

打天草老婆了

17場冇心臟的

凜B+凜G

🐼

好正

原來升完jduck 用哂殺石
今次又無得刷

到左而家，FGO定Pokemon GO多人玩?

屌 秒唔到女帝

weak

金時啦

Only you啦

onlyu上紅放衫無梅撚紅放都夠殺啦 bo3

小太陽捱唔捱到聽朝

離地

冇刷box咩

Onlyu借梅撚未得 仲要用到紅放衫

BO1上晒技都係5X萬

梅林用絆10裝試下 升15%buster

八寶備仁

最新果集 一直都未得閒玩

我太多用殺石既角姐
其他技石大把貨

男主扮女人

屌搵日買部notebook玩h驚先
部電腦係廳想玩都唔得

所以我齋睇雞精算

梅林用絆10裝+孔明+金時寶1+紅放裝打到66萬 之後2術雙紅/多張金時卡就1turn

下個活動出打箱任就好啦

終於升完
到np衫

2粒心

阿維a夢加速緊

好似打阿維a夢好D

返去打你嘅女帝啦

樣樣料都好想要

見到你個名就諗起阿維a夢跌齒輪

打到部機過熱重新開機

以前仲用緊M7個陣會拎條濕毛巾放係底

打左成70場得5粒心

銀料仲要係鎖呢D垃圾

好彩喺真偽刷咗200粒心

鎖其實都要嫁
凜同羽蛇好大食

完event 金時應該可以絆十了

Btw 300金果變250
呢個event 好痴缐

data更新

更新！

唔理，阿維A夢死左先慢慢睇更新左乜

阿維a夢 QP基數好似少過之前

上面凜B凜G個本子好撚正阿

對計係邊樹整出黎

你問我

avenger好好睇

更新內容
おしらせ。FGOのアキレウスの絆ＬＶ５のフレーバーテキスト、宝具の『蒼天囲みし小世界』の発動条件がアポマテと間違ってたので修正しました。すまん、古い原稿からテキスト引っ張り出したときに映し間違えた。 #FGO #アポクリファ

爆得咁少

輸曬馬到
aik,利記

唔駛開飯咩

added

雖然我明食枝煙既重要性 但佢可唔可以做火車頭 唔好棟係度成碌木咁

企喺度咪算好
邊行邊食仲要行得快過你先慘

Call控煙辦

佢講緊金時

終於可以升極地啦

貼地

110場先10心 好彩有鏈刷埋

好想刷多幾場大公 快啲到星期五啦

低到
好彩錢多先刷

今天唔得閒無打到

利記傷兵好多，轉玩即場抵

打到變返雙位數金果

睇唔到件master衫

FGO語音配音

做乜鳩

竟然可以捱到咁夜 爽

大家開飯都講緊差唔多100粒

收工 準備訓

神父張孔可唔可以掛阿福裝

點解槍突然少左咁多

冇抽到農具

收收埋埋咁多寶五

課都課左幾皮野
算係咁上下啦

算係咁,打左1日就清得7788
剩番都係額外刷料

added BruceWayne

禁左確認了 以後我地就係好兄弟

笑你老母 係咪想食我拳頭？

黑到仆街

梳
吾敢串了

幾時完 好想訓陣

岸波白野與遠坂凜？日本網友指出阿部敦與植田佳奈疑似在交往

殺完一次仲有一次

HI

早抖大家

你老婆終於比我打撚死左
訓先

有1個半鐘時間休息

然後刷多陣就放工

聽日個4輪仲會唔會有女帝打

場場小太陽都兩粒兇骨，正

有大腿抱真係好緊要 有位ching掛隻寶4三藏 1turn刷女帝 爽到呢

原來個活動開到13號
好似過左好撚耐咁，日日刷刷刷

有孔有梅既話求閪其都1 turn到啦

又要輪莫

個跌率閪撚到
兩條體跌得一粒種子

今次依個活動係我第一次刷到攰

尋晚都係捱唔到阿維死清光就訓左

yes I am

對唔住自己個名

打左百零粒

咪係

見到有隻100LV貝爺

十場都無一根,衰過尋日

去返消體狀態👋

終於刷夠鏈升哂拉二啲技 等小太陽再出又到刷骨地獄
Btw原來仲有10日 追擊係咪6號就冇哂？唔知剩係7日仲會唔會有新野打

睇SCHEDULE話追擊戰打多幾日就完

CHUR左咁多日,終於有返半日抖下

啲錢愈跌愈少
用咗兩張文西
好多場得一百萬鬆啲

YES

打多400粉筆換牙格就慢慢等

唔經唔覺打左成萬粉筆有多

休息下等聽日開新raid先

早

幾時先有時間打佢個D垃圾拎果關

我已經打晒啲金銀果關

龍牙又返黎

次次一開驚就輪大米冇時間打金銀果關

原來女帝跌鎖連 而家先知
刷返D比拉二小恩升技

大家早晨

睇效率劇場既話
今次素材抵刷既得阿維既聖甲蟲

打個招呼都比呢個表情我
係咪咁唔比面

究竟今次活動 CEO有冇報仇既機會

而家錢仲越黎越少

啲根跌率

仲要連埋正常drop rate嘅齒輪

13場0根
不打了

成撚日2金棋 托柒

唔知係咪有幻覺, 阿福好似跌多D錢

係
兩個金箱,一開屌你兩棋

又兩棋我屌唔撚刷啦
留果等大公

試過一次兩龍鱗
但未見過兩根

我都等緊大公 而家自然回體清FQ算

我根跌到雙位數想話刷返上3位數 佢機率咁西唔化算
刷釘30金澟好過

終於5lv啦屌你老母

證明俾大家睇係有2根 消體個陣出

2lv

sam

點解小黑打莫嘅浮動咁大
一時雙孔秒到一時又差5,6萬

今次活動唔得閒刷

好痴線

巴打有無位俾我抱下

莫又死了
到小太陽上

暫時冇位 下次再加

巨人105

睇左圖透 真係4左？

未睇
咪講

求透

+-10%
有時秒到有時差十幾萬都仲得

人打地要額外乘0.9

出咩都係黃金衝擊

我立即
屌

由頭打到尾

賈

如果開技隊煙隊快啲就更好

無限隊煙

想問下 10E就爆錢？

9個9

又黑色劇透警報

無諗到有生之年 fgo會有爆錢危機

我仲未試過

為了慶祝日本黃金週假期，Cygames開發營運的手遊《碧藍幻想》從5月3日開始到5月9日舉辦每天登錄免費10連抽的活動，對於《碧藍幻想》玩家來說，CY爸爸送十連抽已經是遊戲的一部分了，這讓很多其他手遊的玩家羨慕不已

而由一些遊戲愛好者舉辦的AnimEVO 2018大賽宣布《碧藍幻想》成為比賽項目，而比賽的內容就是玩家在遊戲內十連抽看誰抽到的SSR多

FGO敢唔敢咁玩

而家咪每日送十連友抽囉

有得一日送一抽都已經要還神

FGO都送左12粒石

其實對上兩次刷box間隔好近
正常人200箱up
假如本身玩得耐 好多都升好曬/冇素材升
d錢會棟左係到
今次一關平均150m一場
要爆錢真係話都冇咁易
我依家都九億幾 冇咩五星好升

咁咪升下d 4星囉~~

升左幾隻有用or高寶上999啦
好多四星賣曬做膠

神父係咁比人負皮

動漫節有十連大賽架
官方acc

升技 㩒兩下就冇曬

所以我幾時都話...有唔妥就出聲
唔好搞咁多小動作
你正經時 我一定正經同你討論
比負評我既班人
一定係覺得我講野好中 所以駁唔到
但又谷住谷住
一諗起佢地係背後渣實拳頭個樣.....
我覺得....有小小開心....嘻

你最後果句好撚噁心

但係我心地善良

on9

次次見到神父打類似既說話

就會諗到佢打完段野之後

自己好滿足咁笑既畫面

你好少見我會害鳩人或者冇啦啦屌人

我人稱fgo post新手之友
雖然我都唔係話玩左好耐
但幫到手 我一定幫

g持

神父可唔可以加你好友

幫我比錢課金ok?
小薯我新手

點解我手賤睇多次fap

暫時full左

唔得 我主張fgo不課金 不追寶
緣份一到 五星自然會到

55

不課金 不追寶

你咁都講得出

依家既我已經三個月冇課過金
上次課係情人節抽女帝 仲要抽唔到
真係阿彌陀佛

今次真係要 你

嗱
肥佬黎
今舖我BUY你呀
KEEP住

鳩up大師

神父戒咁我都戒了
戒左一星期

G

fate處女

你話冇俾齊格屌我都唔信

呢套野最係一頁笑到仆街

ntr

比齋格ntr

神父

我係人稱穿刺公孔明起手既男人

神父個tone我諗起命運石之門個肥仔

神父扮弱智真係好叻 好似真既咁

起手五星終於絆十了

唔敢望佢對眼

藍色的眼睛

會然 衛宮xx

浸死咗啦
召喚失敗卿好過啦

ho ball

我愛黑A

洗面奶

應該右面先岩

婆孫戀

做個佛系fgo玩家 200石自然寶5

寶1 心滿意足

不課金聯盟(已解散)

女帝幾時再出阿 要鎖鏈升技阿

完全唔夠

這個我可以

仲有me的

佢變呢個版就放過佢

可唔可以有少少原則?

原則咪見女就上，無錯啊

可以懲罰左先再決定

成班痴線佬

我又要射爆了

痴線 金凜 一下72
打幾多大公先夠數
岩岩先72

孖晶掉率好閪呀

大公出左啦?

凜b之前1.5.4已經升左 但係仲差藤乃 師姐 兩隻都各180

我無課

屌 即入

之前幾跌得下
咁快改咗？

等緊阿塔

應該要多72場 希望生性

仲有大把

差一招 生生性性呀大佬

為了慶祝日本黃金週假期，Cygames開發營運的手遊《碧藍幻想》從5月3日開始到5月9日舉辦每天登錄免費10連抽的活動
對於《碧藍幻想》玩家來說，CY爸爸送十連抽已經是遊戲的一部分了，這讓很多其他手遊的玩家羨慕不已(對，說的就是FGO)
而由一些遊戲愛好者舉辦的AnimEVO 2018大賽宣布《碧藍幻想》成為比賽項目，而比賽的內容就是玩家在遊戲內十連抽看誰抽到的SSR多

Fgo 都有10石

人理崩壞
邊度有黃金週呢啲嘢

再送粒輝石撚狗

口裡說羡慕

其實心裡真的很羡慕

豬仲想有乜福利

咁就就黎刷左1pack石

我都想fgo可以好似gbf咁對玩家咁友善

月豬：真香

每24隻大公，只有2個人患有膽石

膽石用得唔多都算,女帝個心drop rate先激死人
明明心用咁多都唔高啲drop

果然呼符只係用黎過手引
次次都ff有冇機會做歐洲人

符緊係用黎儲

毛同晶比率係1:1

回歸先

幾時有坑渠蓋打

幾時都有

1千萬分了

呢個event最抵打真係得阿維a夢同大公

CLS,我得一半多啲

連d料都恰大公

我唔撚係吸血鬼啊屌你老母

唔夠金餅唔係料既情況之下，點可以係交換期間前用曬幾億

佢出雷姆馬上入坑

收到風醒返會出

[情報] 伊莉雅鬧鐘app拿下北美Google Play第一

其實多過200萬分之後d分係咪就冇用 ？

記得長月老賊話過佢第六章會醒
但唔知用咩方式醒

去FQ刷金餅

fbi

微課撚拎石刷FQ太奢侈了

屌你老母動物台條撚人

釘啊 釘啊 聽唔聽到我既呼喚

？

一入台就見到
橙

響條題就劇透，抵比人屌

好彩睇唔到

沉重哀悼薯仔女-薩莎

成班仆街仔仲係度扮屌鬼去推POST

係囉
唔係應該由佢沉咩

不能只有我犧牲

不過104期都好耐無死過人